一個月射幾多次波先叫正常？？

我一個月兩次 驚射得太多比人炒

一年先射兩次

我一晚兩次
女老闆仲嫌我射得太小
要我射多d
我都唔知點算

一般後生仔半年一次左右吧
3個月一次個啲已經叫密
一個月兩次個啲都應該算無責任感級別了....
自己小心

一星期兩次呢

試過真係一個月病兩次，請兩次病假

笑左，thx

咁如果唔係個個月係咁
一年1,2次
其實可接受嘅
係人都會病呢～

最多1次

一月一次 ,仲會扣錢

唔係掛
無有薪病假？

我估大約半年一次

射波直接扣大假，所以唔撚駛睇醫生，想射就射

但係老實講一轉天氣真係好易病

一星期一日

咁間公司都幾垃圾

當員工福利，一個月兩次基本

睇錯標題 出返去射冷靜下先

所以管理身體都係工作上重要嘅一環

不過講開又講,依家好多成藥廣告都做到啲打工仔就算病咗都要拍住成藥咁返工。
其實呢樣嘢都幾病態。
其實我病咗想好，最有效嘅方法應該係響屋企休息

咁當然啦
所以我覺得病左
請病假起屋企休息返1,2日係可以接受
但問心有啲員工個個月老馮請2日
攞到盡個啲
就唔好問PA做乜得個pass囉

咁你如果嗰個月攞兩日，又太離譜，好老實講。

出黎做野見太多了...
有啲員工仲夠膽講到自己真係病
大條道理攞SL
又覺得自己表現好好做乜都係得個pass
心諗....你個個月老馮射波
啲有責任感嘅同事食左你啲工作
人地唔出聲仲好意思想攞outstanding?!

但係如果人哋有醫生證明嘅話，又真係好難challenge 佢㗎喎，除非你叫佢睇指定醫生

係㗎
所以唯有起PA度做野囉
呢啲聰明人呢....仲愈來愈多.....

咁有啲人覺得病假要攞到盡,先至冇蝕畀公司嘅……
但係我覺得有時啲嘢，盗亦有道，凡事太盡緣分勢必早盡。適可而止囉。

我都覺得係
凡事太盡,緣份定必早盡
我都好認同
所以宜家做管理真係好難

咁冇計㗎啦，鬼叫管理層人工攞得多啲咩 ，咁人工高自然要做多啲嘢㗎啦 。
咁人地從合法嘅途徑去攞病假，其實真係冇乜嘢可以做㗎喎

一個月一次，唔射會俾人話唔合群，搞串個party，包括上司

0

同事你好

好容易病，大概兩至三個月會請一次

一個月至少病2日
身子弱
我都唔想

作為你同事真係多得你唔少

早走早著啦

4年0次

1-2次都好正常啦
上一份工我堅腸胃炎請左兩日假 仲要第一次病假
都俾說話我聽

我公司有個一個月最小3日

如果唔係就好似我果陣新入職未有病假
病到好勁照返工
最後好多同事病左
一傳十咁滯

老細仲未做野?!

SAME

有病就射

成班奴隸心重到怕射

一個月一兩次

有病先射 以前有個垃圾同事個個月都射兩次 做左未夠1年逼走左佢

見過人一星期番五日

平時放又唔得 之後又叫人清假

想點呀

睇錯標題+1 仲想答31次..

一兩個月一次

聽講大貓HR department 啲女一個禮拜射一次

外國好似有個research
一個月最少要射21次
唔係增加患前列腺癌風險

講到咩無睡意精神哂個d
搞到d人以為啪左粒藥就可以繼續朝9晚10為老細賣命 跟住自動好返
所以d人成日話病左成個月都唔好, 跟住就賴隻藥效唔得, 醫生唔好
好撚反智

屌 射完波之後咪又係要做返啲手尾
分分鐘之後要OT做返
小病都照返

舊公司 好多人sick leave 當AL 用
一個月 請一兩日

全職 0
我個位一射波成間公司唔使run

想射就射 無人理

唔知上面個D一個月有一次或以上個D人咩心態
講出黎有無羞恥心
所以話成日俾人屌後生無責任感就係你依班垃圾造成
我都見過有D後生番工唔知做乜9 經常射波既垃圾
個半個月真係惡夢黎 又要受氣又要做多份野

一個月2次都未比人炒，你公司真係幾好

係芽呀，病左休息好正常。
個廣告個老細重要兇返d 員工，問佢地唔識食藥 ？ 都痴孖根。
係咪真係華人先拍到d 咁冇人性的廣告 ？

做左幾年野都冇射過

30次

只會遲到 不會射波

睇錯標題

識玩一定病住返工，等大家一齊病

射精就有你份

一個月一次

我返左5年射得兩次係咪唔正常

利申:90後，正常人，唔係為搏表現

三個月一次
我隔離個同事一遇到落雨基本上唔會見到佢，星期五有時又唔會見到佢，但係都未俾人炒
因為佢最叻嘅嘢就係，佢永遠都係全公司最遲走嘅，幫公司鎖埋門，星期六日又會返嚟做嘢
所以射波唔緊要，最緊要係你識幫公司補返數，扮到真係病然後又真係幫公司仆心仆命

絕不射波，除非病到瞓醫院/高度傳染

利申 自僱

屌 返學就可以隨便請假姐
返工真係一次都比老闆厭多 屌全世界老闆

射口 射肚腩 都唔錯架

成班港豬

屌你老母

一個星期一次;)

華人向來都係最無人性嘅種族之一

叻喇你 頒埋港豬員工大獎比你

呢d我真心覺得係歪風來。
即係你話。如果有咩好緊要的事要做，你食藥就話姐。

屌那星，返工姐? 搵命搏? 有冇咁病態呀香港....

日日準時放工。唔撚駛做到隻狗咁。又唔撚駛進修呢樣果樣的。
咪有時間精力放工去做下運動囉。呢d野雙向的姐我又覺得。

一個月兩三次， 想搏炒

其實如果做得唔開心做乜唔轉工???
好過起間垃圾公司浪費光陰呢～
同埋跟到啲垃圾老細
我都覺得應該走
無謂浪費自己青春

簽咗約， 未夠四個月走要賠錢

仆街死啦 屌你老母

咁捱埋啦
青春可貴

所以咪話呢D野係華人劣根性。專走精面

最鐘意病左唔放假返去散播 搞到成間公司病一半人

成日同員工講責任感
但老細有無比足OT錢 分配合適工作量 放工唔whatsapp人
做唔到就唔好要求員工唔攞病假去盡員工責任番工
係管理唔係剝削

依道好多後生都覺得射波係好正常既事
俾人話無責任感自己攞黎
你話病左請一兩日病假就話姐
屌你勁多人個個月都走去請一兩日 跟著話自己依樣個樣
有幾多係真丫
有D仲要賴你俾得起幾錢人工就有咩質素既員工
咁你應該直頭唔好撚做添啦

點解我睇唔到個波字

香港係咁奴隸架啦 一個月請兩次病假有咩問題

戒j先

一個月2-3次 加埋 遲到個d 好多次

利申： 岩岩續左約

見過人一個月番五日先岩

五日射兩次被炒了

咁你離譜d

個個月咁請我又覺得真係誇張咗啲嘅，都係嗰句啦，適可而止，有需要咪請囉。
只不過有時候我又會諗，即係一路搵工一路做嘢嗰啲情況呢。唔請病假都唔知點樣可以去interview

請極都唔肯炒 因為個個都係咁

足球員要要視乎你踢咩位？

本身一年都係3-4日sl，真係頂唔順先放
後尾做appraisal都係的個pass
就算數，少少唔舒服就射波
反正炒我唔到
公司有人一年射70幾日都係咁生存
但前提係我會搞掂手頭野先射波

好簡單姐
公司對員工好嘅 病左都照翻幫你賣命
當員工狗咁撚嘅
員工福利仲唔同你攞撚到盡咩